嬲豬？Retweet左未？Upvote左未？[含白癡都識教學]

我知大家都好唔開心好嬲
頂住呀手足
未清算得曬班黑警之前
我地弱雞嘅和理非Twitter Reddit戰線打住先呀
求下大家啦

Twitter教學
特別嗚謝整左Twitter Help呢個bot嘅偉大手足

Reddit教學

咩都做住先啦！！
我係白癡我都做到，你都做到㗎
多我地一個真係好多㗎
光復香港 時代革命
呀！！！

P牌無人理

而家我地要做嘅，係感召其他受害人企出黎證明S 小姐係可信，而唔係浪費時間討論S 小姐是否可信

推

推，外國戰線很重要

多謝你

推，唔識twitter reddit快睇

呢派中共噤聲美國公司同公民係文宣核彈
可以推多啲焗美國人一齊反共

一黎香港民主人權法案會易啲過
二黎美國人都反共係好大幫助滅共

幫推

推 每日搭車任務

THANKS
郷下妹真係唔識用Twitter Reddit

有用post
勇武休息 文宣要比力呀！

幫推！

唔夠人呀

無追星？ twitter要識

Tui

retweet到d account全部封哂要電話no verify

無呀無追開
鄉下妹

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣